喺毒果做CS，你問我答

自爆唔答

食lunch未

無2點都未放得lunch